林鄭月娥：冀眼部受傷少女早日康復

行政長官林鄭月娥表示，希望在星期日示威中眼部受傷的少女能早日康復，在方便時願意前往探望，又指對示威中受傷的每一人，都感到心痛。

她又說，見到不少評論或圖片，都不是基於已有的證據和事實，認為對於一些未掌握的事實，要讓警方有時間搜證。

對於警方喬裝不同人士拘捕示威者，林鄭月娥說作為行政長官，不會直接指示警方的行動部署，又指警方高層已經解釋是特殊情況下的調查方法，不能認為警方是做了不對的事，因為執法是警隊的使命。

她又回應警方在葵芳站施放催淚彈，指也屬特殊情況，認為在電光火石之間，警員要維護安全，在艱難過程中作決定。

你收皮啦林奠

準備割席
禽日鄧炳強啲語氣咁林 都似想割席

前線警犬準備變condom

貓哭老鼠

你全家18代落地獄！

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

想同匪犬割蓆？

豬扮人 食屎啦

林鄭你仆街 la

係撚
有冇聽記者會
完全幫到實

如果你睇曬全部就知係相反係要死攬popo

林鄭基本上論調係"我覺得未必係popo射到架wor 嘩乜你好傷咩咁早D好返啦 唔gur咪報警囉" 咁樣

盲左叫人康復，我屌你老母

條仆街所有野係到話唔係行政長官做推卸責任 好撚嬲

食屎啦

難聽過講粗口